毛記葵涌（01617）超額認購5200倍成為史上超購王

《經濟通通訊社２１日專訊》市場消息指，毛記葵涌（０１７１６）於中午截止公開發售，初步統計錄得超額認購５２００倍，成為史上超購王。 毛記葵涌經營《１００毛》雜誌及「毛記電視」網站及應用程式，按每股１元至１﹒２元發售６７５０萬股新股，其中９０％作配售股份，１０％作公開發售，集資規模６７５０萬至８１００萬元。以每手２０００股計算，入場費為２４２４﹒１８元。毛記葵涌預料於本月２８日起在主板掛牌。獨家保薦人為長雄證券。（ｊｎ）

即係點先有機會抽多過一手？

無咁快知